# Thuận Tiến Gia Lai

Công ty TNHH Vận Tải & Du Lịch Thuận Tiến Gia Lai được thành lập vào ngày 31 tháng 08 năm 2011 với hoạt động kinh doanh chính là vận tải hành khách và hàng hóa theo tuyến cố định. &Ndash; Ra đời từ một doanh nghiệp nhỏ với số lượng chỉ 10 xe giường

- Địa chỉ: 77 Đinh Tiên Hoàng, Tp Pleiku, Gia Lai

- SDT: 0905044368

– xây dựng thương hiệu trong khoảng 1 tổ chức nhỏ có số lượng chỉ 10 xe giường nằm cao cấp. Trải qua thời kỳ hoạt động, có tuyến phố lối buôn bán Uy tín – Chất lượng, sự lịch thiệp, hòa nhã, hết dạ, cẩn thận của nhóm nhân viên, doanh nghiệp TNHH Thuận Tiến Gia Lai đã trở nên 1 liên hệ tin cậy của hồ hết người mua trong cả nước, và phổ quát năm liền được Ủy Ban An Toàn liên lạc quốc gia trao tặng giải thưởng vô lăng Vàng.

https://thuantiengialai.com.vn/

https://gab.com/thuantiengialai

https://www.deviantart.com/thuantiengialai

https://ok.ru/profile/586492530896/statuses/155976745970640
